人生最痛係咪就係遺憾

後悔當初自己無好好重視
以為一切都會順順利利
以為真係可以一齊初戀走到最尾
以為你既耐性係無限，我地既關係亦都唔會有限期
以為呢張臉會對一輩子
但原來一切都唔係咁理所當然
原來果日可能就係我地人生中見既最後一面

雖然你我身邊都可能已經有另一半
雖然我可能已經唔再愛你
但諗起大家從最初既幸福去到最後分離不再見
總係覺得好遺憾好可惜、
大家無好好咁一齊走完呢個旅程
而且、呢個遺憾可能伴隨終生，你無辦法解決到

大家對於遺憾、又有無咩想分享下？
斯菊

生理痛先痛 無情感唔會

有得簡、我會寧願比人打到仆街咁痛好過個心陰陰濕濕咁痛

I know that feel bro
曾經都以為同初戀 可以一直行落去
可以一直對住佢 以為有愛可以跨過一切
但結果感情 可以好脆弱
曾經計劃 幻想既未來 所有野都有佢既身影
然而依架佢已選擇左另一個
我總慢慢走緊出黎
個種遺憾 每次一諗起
個心就會拿住拿住 好撚辛苦 好無力

係冇機會道歉嘅內疚

唔係淨止對佢道歉
而係對當初既我地，為呢段關係而道歉

我明呀清 一生遺憾 真係最痛
後悔點解唔再忍讓多幾步 後悔所有未夠好既細節位 如果做好左 可能就唔同晒 無啦宜家

中學冇拍拖

遺憾最後冇得同佢一齊